36歲加利亞雷拉佔據意甲射手榜,優勢擴大至3球

意甲第35輪，森多利亞作客3-3戰平帕爾馬，今場比賽，36歲老將加利亞雷拉（F.Quagliarella）上演梅開二度，將射手榜上的領先優勢擴大至3球。
目前意甲射手榜上，加利亞雷拉以25球高居第一，沙柏達以22球排名第二，C.朗拿度和比亞迪克都攻入了21球。

阿朗爭4球,得番3場波

雷拉跳高勁？

聯賽神射手既話
牙朗係咪近年第一次輸俾美斯以外既對手？

仲有suarez

15-16 so9

仲有3場都未輸
阿朗1場帽子，1場梅度都反cup,
仲有場尾場同步開波，睇住對手黎食

好廢

人地場場踢足
阿朗又傷又留力
踢咁少時間
點比丫大佬

牙朗特登讓賽
加利亞雷拉應該感恩

條友2011–2014踢祖記66場入14球
阿朗1季就21球，高下立見啦

阿朗轉去森多利亞應該可以50球

點解唔計埋歐聯

森多利亞邊有祖記咁大挑戰

好慘，又撚小花迷

祖記成班豬隊友無供應，阿朗自己斬自己頂都有21球

件36歲靠森多利亞無限供應